人生三大難題之首

今晚食咩好

章魚燒

花板卷

方圓百里都無得賣

烏賊

唔得

人類既惡意

feel到好好味

咩黎

章魚仙貝 from google

都幾得意